置業同居住需要係兩樣野嚟

1）2樣係唔同既野嚟，好心你地唔係成日拉埋嚟講啦，真係好肉酸
2）叫你搵另一半一齊儲錢，又屌無呢啲女仔，但偏偏有人係做到，同另一半一齊努力，你搵唔到，唔該你照下鏡啦，睇下自已個樣係咪有個數目字係額頭啦
3）叫你慳啲細，又屌人咁撚慳不如唔好慳，無意義，俾埋方法又屌人不切實際，屌，你咪用你自己覺得舒服方法儲囉，都係個句，應駛則駛囉，樣樣野都有得反駁，睇死你都係賴係自命清高既古執戇鳩仔
4）人呢，係真係有分高低，你理鳩得人靠夫幹定乜柒，唔好肉酸到啲汁出哂落塊面，男人老狗下下屌社會不公義，但又無本事去改變自已或人地，就收埋自已認命啦，個個都李+x咩，就算住公屋，都要抬高頭，唔好咁撚肉酸，呢到一樣有大把幸福家庭住係公屋，每日開心生活
5）認清現實，面對自己

成日屌政府唔起多啲，好啦，如果真係起多啲樓，樓價跌啦，你有幾多錢呀，睇過，原來得幾十萬都唔知有無，人工得1-2萬，買閪咩。唔緊要，到時咪又屌過囉，最好就唔駛錢